同班就三年 就溝到坐我隔離條女先黎停半年學。。

中四到中六同班就係人都知

但係點估到我自從到中四 就同班入邊一個女仔一齊坐左兩年半 中四坐到中六 都唔知係老師玩野定點

佢白白滑滑 係個種識透光個種白 鼻少高帶住副黑框眼鏡 靚就幾靚 不過就有種冰山feel 可遠觀不可X玩咁

一開波同佢坐個陣我對佢都無咩感覺 知自己咩料
頭幾日都相安無事 以禮相待

後來慢慢對落 先知佢除左有個冷淡樣之外 份人係好撚on9 勁中意大笑 撩人傾計

自從破左冰之後就成日係班個到打下眼色 我look連登見到啲鳩post又share俾佢睇笑下咁

仲記得有一日我多咀 串佢點解仲帶黑框咁懷舊 佢就除左副鏡 碌大隻眼 哄到勁埋 扮嬲咁問我 邊個唔好睇呀

你老尾就係個下我失守左
用左好多on9方法溝佢 詳細唔多講

本身感情昇溫緊
好似拍緊少女時代 那些年既男女主角咁

條女會成日借啲意督我手臂背脊

我又借啲意唔帶書同佢坐到好埋咁睇

又成日互相屈大家請食飯

玩game輸左要陪對方去自修室
校運會 會偷偷地走出個運動場去海邊吹下風 趴係欄杆唔出聲挨埋一齊...

本身諗住完dse表白

你老母一個隔離搞到大家無得日日見
仲要咩運動場圖書館關閉晒
一開波一個星期會見一次 約係咖啡店溫書

慢慢愈見愈少 whatsapp講既野愈來愈無意思
日日係屋企 我都諗唔到話題

慢慢個feel都去唔番三四個月前咁lu～

係溝到就停唔停課都溝到㗎啦關閪事咩

約出黎屌西囉

你確定條女係鍾意你？

咪又係剩番果幾日學

一開波一個星期會見一次 約係咖啡店溫書

唔知你等咩
睇返東方昇武肺撩妹法，做野啦

其實已經俾人朋友zone ed

當之後出街冇咁危險果陣想約出街
等睇條女whatsapp同你講 男朋友唔鍾意呀
你就會當場灰左

溝女使唔使溝三年
上人屋企溫書囉 籍口大把
條女真係鐘意你就實ok

乜撚叫就溝到 溝到就溝到 溝唔到就溝唔到
好似屌女咁 屌到就屌到 屌唔到就屌唔到 點黎就屌到
買一箱KF94/ N95俾佢 佢見到即刻濕晒 當街跪低幫你含

毒撚切忌太自信

有d懷念以前讀書既日子
我同你個case有d似 只能夠講你唔去馬會變成依世人既遺憾

第時出嚟gathering再講返原來佢一直等緊你去馬你就真係會揼心口 約人啦

約佢

放膽約，冇野好諗

有冇諗過係比人撚緊

直接一野約佢出來行山又好，上佢屋企溫書咩都好，話掛住佢
佢肯出就得，唔肯出就收得皮

關咩事？唔係1月尾開始study leave咩？